記住琴日係屯元天聯合軍先有咁強威力

有大量雞尾酒
有超級後勸
大量電油
大西北好波